邊度有齊款nanoblock買

Logon少款又貴
我想買姬路城

想買依個

Lm

做下免費打手
荃灣有間
買過幾次 有特別款想要可以同佢講下次拎貨留比你
平過logon
可以郵寄

不過大路款都可以自己去日本amazon買既

大盒姬路城好hit應該唔難搵

荃灣個間有無名/link?

台中

我諗我知你講邊間，月頭去油塘奇趣天地見到隻Pokemon Nanoblock
見到價錢特價左都唔係平，所以上網睇下有無邊到做團購再平啲
結果俾我見到呢間野

因為實舖唔近我所以揀左郵寄，叫Nanoblocked香港專賣店

唔該晒

荔枝角有